(應該係除非唔係) 封幾個城既真正原因

病毒傳開夠哂數，已經洗夠牌
原本的快速測試，已經唔岩用

最重要既係因為d人亂咁吐啖
污染左水源，源河流傳開，d河鮮被污染

亦有人用陪葬心態，係供水管道落手

封幾個城只係爭取時間
比高官撤資走佬